android update後開唔到deep link

please fix asap

請問有冇例子

咁樣

Same here

有無詳細資訊提供
例如點樣trigger 到呢個問題？
開咗邊條link?

個人情況係任何post都load唔到野 好似圖中6個死圖icon

logout再login返好似解決左

deeplinks from any third party apps would trigger this

唔記得咗pw.....